只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近

怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣

愛上你是我情非得已